啲人成日話要搵返自己真係好撚煩

點搵?
點樣唔見法?

已報失謝謝

4年前走失咗
申請緊補領

從來無存在過

只可意會不可以言傳
大致上都係搵要做啲咩或者心態上有咩改變

感情好多時候變得身不由己啫
搵番自己咪即係將自己放番喺首位

On9
咁全世界人都搵緊自己

早排喺街度執到你
3個月無人認領 而家你係屬於我

一齊緊就話無咗自己
分手後就話做返自己
自己做到無咗自己係邊個問題
屌佢老母，on99正仆街

條女睇得middle多

我個ex身邊啲八婆frd就係話佢自從同我一齊之後同以前唔同，失去咗自己 搞到我宜家冇撚咗條女啊屌你老母！！

On99